喉嚨問題，有圖慎入，希望有巴絲醫生幫到手

話說小弟前排2星期前，因為咳到仆街又喉嚨痛，喉嚨既痰仲要係黃綠色，好似好嚴重，但鼻涕就白色，拿拿聲去左睇耳鼻口專科，仲照埋內窺鏡，醫生話我個鼻冇事，係可能呻得多鼻同咳得多，所以喉嚨同鼻都有d損同發炎，但就話見到我冇d乜野鼻竇炎等等既大問題，因為我初初好驚會唔會有d乜野淋巴癌，口腔癌呢d,食完一個星期療程既藥包括抗生素，的確好番好多，係仲有d咳同埋咳出黎d痰仲有小小黃，但我照鏡見到喉嚨仲係有d好似水泡咁既野同埋好似飛滋咁既物體，好似呢張圖咁

我上網睇過好似叫淋巴濾泡增生定慢性咽炎，呢張圖既情況已經係睇專科前發生，專科醫生個時同我講話喉嚨發炎會咁，遲d會好番，但宜家已經over 2星期都仲係咁，所以令到細佬好煩惱又好驚，有冇巴絲知道究竟係乜事同埋點樣先可以根治到？

Sorry for 1999又長

rip，樓主下世小心d

連登醫生會勁d?

之前都試過，e生話類似手足口
飲多啲水啦

之前試過環保？

應該唔係手足口啦，因為我冇佢d症狀，手腳都冇水泡，我平時都飲得多水，btw thanks

唔知，不過覺得出面睇醫生好多都可能因為太多人客，感覺睇親d醫生都好hea冇乜心咁

你可以問下嗰個FB page：問問Dr.Friend, 入面啲義務醫生答得好用心咁

免疫系統出問題都可能有呢個問題，樓主快啲睇醫生，病向淺中醫呀

唔該你

巴打有冇邊間好介紹？睇專科一次都成2000幾，但又冇好哂

你條利話比我個熱毒好勁

如果你啲飛滋係經常性出現，咁就有機會係免疫系統問題。
我唔敢亂up, 你一定要認真睇睇，我講果個問題可以好撚嚴重，命仔緊要

食下龜苓膏先

明白，咁巴打你覺得應該睇乜醫生？中醫定西醫定專科？

醫生同你講你唔聽 上黎問連登仔？

無用 試下買靚小小花旗參 之前有fd淋巴淡食一個星期好 不過日日肚all

係睇過幾次唔同既醫生都冇好，食足哂d藥都冇好，所以上黎問下意見

拎黎煲水飲？

條利咁黃，有食煙？

如果你煲 最好煲完擺暖左再加峰蜜 飲三日睇下有無改善
煲說最好 如果就咁熱水焗就最好食埋d參佢

或者你有錢既就買埋石斛

有呀，以前一日一包，宜家一日5支左右，仲努力介緊

戒

好，麻煩哂